RION俾料 上樓大好機會

拜仁慕尼黑 0 - 3 利物浦
巴塞隆拿 3 : 1 里昂

今晚怒斬馬會

吓點解我唔知咖